大家覺得個八號可以捱到幾點?

佢道出左真理